冬天係咪已經完咗？

有你每日都係冬天

-.-

好熱

在被竇內完全feel唔到凍

你講笑話可以凍死人

是的

又射波？

你死咗沒

放大假

熱死左

foodpanda 定落街買好

你燒壞腦

俾人炒左

咁係因為你喺被竇內

落街啦死肥鳩

有黎過咩？

熱死小妹

老細：無咗你唔得

咁就foodpanda啦

凍的話被竇內都會凍你有無cum過被㗎？

沒咩-.-

我喺被竇入面好暖

會唔會你cum太少被

腦細：依條撚樣成撚日上連登開膠po，炒得

吹吹小妹🌬

啃親

高溫燒滾了我

咪cum一張被 你cum好多張？

都係好熱啊

佢叫我幫佢開ac

兩張

你還有我

吹吹吹吹小妹💨

00後真係唔捱得

成日好想食雞脾 我係咪病咗

要冷風

你腦細弱智？

有得cum多一張被就要人生攻擊

到底你內心有幾差，要踩低人地

有h5n1

空虛冷冷冷

佢想玩你問我答

唔nice時

吹吹吹

至少還有你

拉

垃圾post

重要關頭仲開廢post
收皮啦